摩納哥又輸啦

開post支持下今季降班

花膠反享confirm

寧願推埋去龍都唔起腳

吓 越

個旁證柒到

11分鐘就輸兩粒

家陣隊波靠花膠吊命渣

psg今場幾有人情味

學界水準

法甲一家親 愛惜下

巴黎贏晒13場
法甲冠軍派得彩未

幾時有得賭亨利幾時比人炒

Chadli又降班

人地落乙組做領頭羊啊

都搵夠 落法乙做PSG